msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-04 21:15+0800\n"
"Last-Translator: Neil Lin <neil.lch@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: ./zh_TW/\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: all_in_one_seo_pack.php:527
#: all_in_one_seo_pack.php:556
#: all_in_one_seo_pack.php:587
msgid "All in One SEO Pack"
msgstr "All in One SEO Pack"

#: all_in_one_seo_pack.php:531
#: all_in_one_seo_pack.php:560
#: all_in_one_seo_pack.php:591
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: all_in_one_seo_pack.php:535
#: all_in_one_seo_pack.php:570
#: all_in_one_seo_pack.php:600
msgid "Keywords (comma separated):"
msgstr "關鍵字（以半形逗點相隔）："

#: all_in_one_seo_pack.php:564
#: all_in_one_seo_pack.php:595
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: all_in_one_seo_pack.php:566
#: all_in_one_seo_pack.php:597
msgid "Most search engines use a maximum of 160 chars for the description."
msgstr "大部份的搜尋引擎容許最大160個字符的描述文字"

#: all_in_one_seo_pack.php:615
msgid "All in One SEO"
msgstr "All in One SEO"

#: all_in_one_seo_pack.php:620
msgid "All in One SEO Options Updated."
msgstr "All in One SEO 設定已更新。"

#: all_in_one_seo_pack.php:653
msgid "All in One SEO Plugin Options"
msgstr "All in One SEO 外掛設定"

#: all_in_one_seo_pack.php:655
msgid "This is version "
msgstr "版本："

#: all_in_one_seo_pack.php:656
msgid "All in One SEO Plugin Release History"
msgstr "All in One SEO 外掛發布記錄"

#: all_in_one_seo_pack.php:661
msgid "All in One SEO Plugin Help"
msgstr "All in One SEO 外掛說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:662
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:663
#: all_in_one_seo_pack.php:664
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: all_in_one_seo_pack.php:665
msgid "All in One SEO Plugin Feedback"
msgstr "All in One SEO 外掛問題反應"

#: all_in_one_seo_pack.php:666
msgid "Feedback"
msgstr "問題反應"

#: all_in_one_seo_pack.php:667
msgid "All in One SEO Plugin Translations"
msgstr "All in One SEO 外掛翻譯"

#: all_in_one_seo_pack.php:668
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: all_in_one_seo_pack.php:674
msgid "Help for Option Home Title"
msgstr "首頁標題選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:675
msgid "Home Title:"
msgstr "首頁標題："

#: all_in_one_seo_pack.php:684
msgid "Help for Option Home Description"
msgstr "首頁描述選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:685
msgid "Home Description:"
msgstr "首頁描述："

#: all_in_one_seo_pack.php:694
msgid "Help for Option Home Keywords"
msgstr "首頁關鍵字選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:695
msgid "Home Keywords (comma separated):"
msgstr "首頁關鍵字（以半形逗點相隔）："

#: all_in_one_seo_pack.php:704
msgid "Help for Option Rewrite Titles"
msgstr "改寫標題選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:705
msgid "Rewrite Titles:"
msgstr "改寫標題："

#: all_in_one_seo_pack.php:714
msgid "Help for Post Title Format"
msgstr "文章標題格式說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:715
msgid "Post Title Format:"
msgstr "文章標題格式："

#: all_in_one_seo_pack.php:724
msgid "Help for Page Title Format"
msgstr "分頁標題格式說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:725
msgid "Page Title Format:"
msgstr "分頁標題格式："

#: all_in_one_seo_pack.php:734
msgid "Help for Category Title Format"
msgstr "分類頁標題格式說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:735
msgid "Category Title Format:"
msgstr "分類頁標題格式："

#: all_in_one_seo_pack.php:745
msgid "Help for Archive Title Format"
msgstr "彙整頁標題格式說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:746
msgid "Archive Title Format:"
msgstr "彙整頁標題格式："

#: all_in_one_seo_pack.php:756
msgid "Help for Tag Title Format"
msgstr "標籤頁標題格式說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:757
msgid "Tag Title Format:"
msgstr "標籤頁標題格式："

#: all_in_one_seo_pack.php:767
msgid "Help for Search Title Format"
msgstr "搜尋頁標題格式說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:768
msgid "Search Title Format:"
msgstr "搜尋頁標題格式："

#: all_in_one_seo_pack.php:778
msgid "Help for Option Categories for META keywords"
msgstr "關鍵字分類頁選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:779
msgid "Use Categories for META keywords:"
msgstr "使用分類名稱做為關鍵字："

#: all_in_one_seo_pack.php:787
msgid "Help for Option noindex for Categories"
msgstr "禁止索引分類頁選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:788
msgid "Use noindex for Categories:"
msgstr "禁止對分類頁進行索引："

#: all_in_one_seo_pack.php:797
msgid "Help for Option noindex for Archives"
msgstr "禁止索引彙整頁選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:798
msgid "Use noindex for Archives:"
msgstr "禁止對彙整頁進行索引："

#: all_in_one_seo_pack.php:807
msgid "Help for Option noindex for Tag Archives"
msgstr "禁止索引標籤彙整頁選項說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:808
msgid "Use noindex for Tag Archives:"
msgstr "禁止對標籤彙整頁進行索引："

#: all_in_one_seo_pack.php:817
msgid "Help for Autogenerate Descriptions"
msgstr "自動產生描述說明"

#: all_in_one_seo_pack.php:818
msgid "Autogenerate Descriptions:"
msgstr "自動產生描述文字："

#: all_in_one_seo_pack.php:829
msgid "Update Options"
msgstr "更新設定"

